Hollister而家啲囡囡樣衰過我老母

而家係咪人才缺乏？阿豬阿狗都做到個個都死肥西見到都9縮掉頭走

短褲+金華火腿

咁伯母咩樣？

對唔住伯友又打攪曬

圖呢

[black]肥美到

上面

唔屌

成隻多拉美咁你老尾

正皮比標題

入個tag到睇兩睇以為去左動物園？有無巴打見過更差？

正皮引伏

有肉地
最多熄燈

屌 巴打你都食得好偏

呢個又真係恐怖左少少

我唔撚quote張圖喇屌，好撚痴線

前日係又一城見到有個幾正 著住短群仔走黎走去

又一城啲女正過cwb嗰啲，cwb啲女越來越差，搞到完全無意欲去行

圖呢？

大殺傷力武器

變態痴線佬

符合樓主個名

嘩屌

女獸人咁大隻

正過好hit個個爆牙kol

佢個自信樣，I am sexy and I know it

咪撚再食啦屌你老母

衰啲講句，我呀嬤都有魅力過佢。。

有牙齒印？淨係狙擊佢一個

Staff定客黎嫁？

夠啦屌你老母！ 再貼相死全家

係
質素好撚差
H&M 仲撚好

嘩我屌你個閪

Holy Shit何方妖孽

屌你老母咪撚再出圖

唔識佢但佢實在太樣衰

你唔知咩?
A&F係FOR型男索女
副線Hollister係FOR樣衰男女

但因為香港太少型男索女, 所以A&F執撚7左

去去妖怪走

講還講 唔好貼圖

哇屌 賓賓嚟架？入去試衫呀？

多拉美

肥是原罪
加上樣衰
死左去啦
影響市容

講還講.jpg 好耐冇見過

醜撚到呢

夠啦咪撚貼呀

唔好post圖

Uniqlo都唔錯，又好禮貌

Hollister 之前明明都唔差？啲索囡去左邊

唔夠人番工呀嘛 索果d個個放完暑假就番外國讀書
利申 暑假做過幾個月

多拉美獸

馬拉

入黎為左睇你老母張相

very 7 g

美極

啲仔仔好正

唔好quote

走哂啦 間公司又唔好做 靚嗰d都入哂u或者返左外國

又係叫Rachel 叫親rachel嘅人特別有自信

咪撚再貼啦樓豬，屌你老母，食緊飯架

是否人生遺憾？

笑左出聲

唔講仲以為自己睇緊侏羅紀公園

我唔係話想企道德高地
但個女仔如果睇到會有咩感受
你地係咪個個都型男索女？

個女仔又無做咩

女半獸人

鬼叫佢做hollister咩

Ex入去做見到d大隻仔出曬水

樓主老母呢？

仆你個街 一打美極都唔夠用
都係益其他巴打

屌你老母咩

做hco又得罪你 人地乜都無做比你地成班人批鬥

樣衰過我啊婆

一人一封E MAIL投訴條肥婆啦
睇到好嬲

點解樣衰又要係賣點係性感暴露餐廳做
即係叫人批鬥佢姐
唔批鬥佢對佢唔住啊

哩句好撚仆街 但我鍾意

肥版阿歷山大老母嚟㗎喎
利申 無貶義

好有打網球嘅沙蓮那威廉斯嘅feel

唔係餐廳 賣衫架

成隻河馬咁 莫講話返工 行出街都影響市容

佢樣衰但太有自信，望見到辛苦又尷尬

樣

岩我 等我落美極食埋佢

雖然條女生得唔靚, 但洗唔洗貼人ig 上黎批評阿, 多得樓上班小學雞搞到連登咁撚低質

第一張 中間條仔做咩事

Aggrt

其實就咁睇
係偏肥
但又未去到肥到不可食用嘅地步
出事嘅應該係個樣
唔係身型

有自信都有錯 ？

無啦啦都要笑鳩人個樣
打份工都要比人評頭論足

點解佢d相時顏時肥

佢份工本身就係要有樣

打錯 時瘦時肥

豬西加柒頭

同事喎

趕客

三四年前果d真係又正撚到
又夠西又正

講還講唔好貼圖

大部份都醜

呢d屌落去會唔會啪啪聲

硬到咩

話唔比笑個d係咪佢d fd黎

西哥

我老母好樣啲......

d 仔唔錯

仆街 我要洗眼啊

樣衰為重點

點止hco a&f依家啲囡都好醜

佢啲性格衰到

唔係執左啦咩

D女以為做hollister就高人一等

有料爆？

american eagle 最正

..

全盛已過
無靚仔靚女做hoc同af架啦
crystal lai果排就真係多啦

唔撚係掛

我覺得GU個啲好正 日系

推到大家射為止

一期比一期低質
個人認為以前希慎嗰間雖則啲女閪口閪面
不過勝在樣ok
又一城就一般
元朗就唔好提 開舖都而家請嘅都係豬閪

Top shop ,Jackwills 都正過Hco

a&f都執鳩埋， 身為附屬嘅Hollister都唔會擺得耐啦， 啲衫又柒

依家先知原來唔止銅鑼灣又一城兩間

第一眼睇以為葉鴻輝

自膠 係執之前最後果批好醜

廠長嚟嘅屌

河馬

留番俾鬼佬食

唔好再po得唔得 真係好核突

。。。。

More

樓主老母個樣一定好嚴峻
至於樓主啦喎 希望你照鏡果時唔好惱你老母啦

佢係咪以為自己雖然唔靚，但仲可以行開朗陽光路線

倒貼一萬蚊俾你地 你地屌唔屌

大家咁話

譚仔阿姐都靚過佢

唔知點解覺得佢有少少似做空姐果d樣

望住呢個樣 覺得有啲驚

識最左條㭍頭

明明隔離條女幾正

第一次覺得樓主冇貼圖係正確既決定

港女要升球大墊
佢就猩球崛起

認真，有肉地無問題，但個樣令我硬唔起

元朗嗰間

我竟然追晒咁多張圖
我係咪痴左線

既然唔洗理嘅 咁你理得我地講咩

堅定流

最右ok啦

區域問題

哦，鬼佬有同情心姐，不過都改變唔到佢咁撚醜既事實

完全認同樓主
我當年做唔係咁差 全部真。abc
燈光無依家成間藥房咁光
不過都5 年前ga 事lu
利申係又一城做

清道夫

以為東莞果間

咁得意 咪撚俾佢停 巴打推爆佢

好似卡美拉

點止

屌你老味

樣靚嘅我會屌
樣係原罪

咁都叫起撚曬鋼

其實都轉左policy一段時間
大家以後唔駛點期望架啦

Wtf

夠啦屌，唔好再post 出黎

同你個名一撚樣。。

點解無啦啦要轉倒自己米

老實講有人扑又點，大把醜女都有人同佢扑野喇

點睇個波都唔大wor 係咪9up

小哥達

]

手臂咁撚粗

咪玩啦，柒到
Mk扮陽光男孩

人唔笑狗都吠啊事主

屌好撚似

你都係女

佢大把鬼佬圍關我撚事咩，我就係頂佢個樣唔順批鬥佢呀
佢幫住佢同佢有親呀？定你係佢隻兵

大把鬼佬爭住食

屌喇星一睇就知係大陸西

以前唔係話 we are discriminate 既咩

聽講右面條女係公廁

最右屌得過

作為大隻絲打真心好羨慕佢有咁既自信

講還講，唔好放圖

嘩 屌 佢個腩可以焗死幾個人

樓豬唔好咁樣侮辱自己老母

右面幾正，食得過
但係左面先係重點

得四十幾一個鐘 邊個做

屌 識既 係好撚大波既

男人咁撚樣

左邊個樣似中左輻射

留名

哇屌 雙眼皮搵針線聯埋左呀？

屌你笑到噴水

2個都好撚恐怖

右二識佢 真人好姣

係咪淨係請腿粗既女女

唔姣你點會上佢地呀Edison chen

可能hollister人工低福利差
嚇走曬d高汁妹妹

啲人好似叫佢假Rachel

狗也不屌

爆料

可唔可以叫佢摺埋，thx

中學讀ktscss 自信的肥西

一見到張圖，忍唔住爆左句 嘩，你老尾呀

屌 A&f 個啲某幾個柒到

屌咁間間都有柒有靚架啦

唔係雞就係柒，有無啲又靚又正常咖

右邊打rugby，樣衰又格衰

拳交

咪撚咁仆街啦

右邊冇做啦
以前其中一個manager

特登咁講係咪覺得自己唔知好威要突顯自己唔係個班人

邊個先

wa! diu!

Agger，啲摺衫妹矮過曾志偉不在話下，連英文生字都未識多隻，就學人串串共
淨係識句垃圾welcome to my pier

唔講樣，
企出面d女大多西口西面寸寸供又懶係abc
但係聽fd講裡面倉庫d女係純d態度好啲和諧d
利申：fd係希慎hollister做緊

佢地上半身睇落唔肥但係腳好粗咁

No offense 不過唔識英文個個似係你
利申三四年前去成日聽到

右二眼都無咁制

哇 屌

no offense 你老母比狗屌

有屎味

原來hollyshuter想攻入美極市場
啲美極見到咁sales
就會以為依架啲人鐘意美極

唔係welcome to the pier 咩？ 衝出黎

屌 柒到

無知一問 點解要pier
我都識一個其貌不揚嘅，之前俾hollister叫佢做pt 嗰時我都r哂頭

好似因為間野想扮California 海邊滑浪屋

講真呢個減肥會有好大潛力

好過我公司個肥婆樣又衰
又咩都唔識 只係識擦鞋
格又衰 對我呼呼喝喝

不過天有眼 佢樣衰到 就算減肥都無用
男人/有鳩既都怕左佢

但間餐廳Marketing 係睇樣 架喎

見過佢係北角拖住條鬼仔

下，我覺得呢件個樣豬閪得滯
否則可屌

左二OK 喎

老屁同意

骨場揼邪骨

餐廳

無個屌得落

巴打們不如一人post一個高汁黎 j 下

作為中size絲打，我都真心好羨慕佢嘅自信

高汁咪又係雞
貼黎又有咩為

舒緩一下視覺都好

老實講你樣靚嘅有啲肉地都冇問題
問題係條女個樣本身豬撚到

佢唔係衰肥， 係衰樣
肥苟全盛時期仲係武林至尊

my"t"vsuper 幫到你

左二真係幾正喎

即係你樣唔掂 就唔好學人肥
醜+肥 = 極醜
靚+肥 = 靚
靚+瘦 = 靚
醜+瘦 = 有可能靚 只要你識化妝

係厚粉左D

靚+小肥絕對係大加乘

右一最好

成隻狂暴女獸人咁樣

Rachael Mak
中學同學 以人形豬聞名學校

一開頭都唔多好架啦

Festival Walk
Fixx, Naxxxxx荀貨
因為兩個差唔多米八

你屌埋我個份

講還講，唔好貼圖啦

Toaby 狗也不屌

屌 個口大撚到

乜你老母好撚樣衰咩？

屌你老尾，咪再po圖

咁都叫大 千雪bb仲大啦

一唔screen樣就山洪暴發咁

左二你見佢素顏真係會嚇鳩死
識佢真人 同中學
個格臭撚到
做乜都好誇張博比人望 姣底打假波不突止
仲搞鳩人地條仔
幫男朋友含呀玩sm都要同啲所謂既姐妹分享
然後比人爆曬出黎
一句講曬 係臭閪

右二條女
不過左一就

何來的自信

巴打識佢？ more

左一好似個港姐
左二，四都索
下面個巴打個頭咩事

人唔屌，狗都吠

左右掉轉左講sorr9y

你唔會想識佢，會後悔

左一定右一似港姐呀

姣婆港女一個
中學豬到

人地都係返工姐
利申 識佢

右一

初中個樣嚇死人

左一對比起就顯得肥

佢平時Instagram d相每一張都有執 特別條腿

我都係左二中學同學
係咪要相認 ？

真人見佢成座坦克咁撚樣

我小

兩個人合照既右面嗰個？

西面娘娘左一唔通係你？

自膠 我識左邊嗰個咋

屌

西面娘娘唔好再掩飾

HKU果啲女高質好多

左二mk
中間似千雪bb

因為你先係

agger 左二中間都OK

好撚坦wo

我反而覺得右下ok
各花入各眼

佢係又雞又柒

都係垃圾

屌你地老母 講咪講囉 貼咁多圖做乜撚
我隻眼好撚痛啊 屌你地老母

咪撚貼啦

無人想睇

其實係嗰度返工，應該幾大壓力，有咁多靚人同自己比較😖😖

Ae個啲先柒 利申做過半年

左二有份sell Maybelline遮瑕膏

都係既 但係果陣返學有一半女都係咁既type 同行入Hollister/AF 差唔多
但係好過呢堆好多

你個名
啲屎味係你定係佢

佢真人真係好臭串 臭雞格

自己知自己事
有自知之明唔會刻意無料出位
就生存到啦

左二條女好柒煩 講野好mk 屌埋我嗰份

More ??

你個名

左2讀city asso 真人同相好大出入 真人好肥

比鬼佬開發左屎眼

agree

女朋友係入面做
利申：女神級

你個名
真係笑到我瀨屎

條女做sales做到以為自己代表咁

無圖無真相

條女以為自己好撚勁高人一等 屌 咪又係航空母艦

咁佢應該係做乜都以為自己係代表

快啦

btw佢個樣好似外星人

柒撚到

push push

咁撚肥嘅外星人都係第一次見

屯門ae 有個高妹 身材正

最右真人豬到

真人又矮又肥 肥過部電單車咁仲好意思係ig話自己著00碼牛仔褲

中學師姐

鬼佬中意玩屎

最右影相成日遮嚟遮去

各位點睇

雖然真係唔靚加身材唔好
但講真唔洗咁樣攻擊人呀

扮上菜嘅臭閪樣

中間樣唔差但係肥

得最右同中間先叫好小小喎

U win

條女好似del咗Instagram account

聽講最右個個講野都幾閪格寸
中間果個反而nice好多

自問樣冇佢咁衰冇佢咁肥(雖然我都係大隻 )
但一諗起著到好似佢咁充滿自信
就覺得人唔笑狗都吠

揸機個巴打真心柒

算啦人哋應該好人一個黎
起碼佢真性情唔濃妝唔扮野
笑起上黎係純良嘅

連埋間舖一齊係香港執柒咗佢啦

agger d衫又貴又中國料
洗完1次就起毛粒
狗也不屌

想知anf啲人有冇得過hollister做

揸機嗰個好似有上開登嘅 橙

聽講好多anf人入咗去hollister做
半個anf統治hollister

真心咩 前幾日行過都唔覺

後面果個男仔j得過
小白肉

警犬大把呢種樣

嘩屌條女好撚似Paul Frank隻馬騮

TOABY

最右成日閪面 港女 冇口德 一開口就屌人老母
利申 同學

其實叫得佢TOABY既巴打可能都相識

toaby
佢啲腳肌

似咩

同一間中學

辣殺鋪頭
隻野都幾可怕

TOABY 邊忽靚 點解有成2k followers

yeah嗰個係咪樓上個左二
佢喺邊度讀書
啲人好似話佢以為自己好靚

屌你老母 一見到張圖我笑到崩潰
好辛苦

屌 我中學同學

我個frd 話最右嗰個成日強調自己係mix

啊..我隻眼啊

右上角游水既

豬欄D 豬都好撚樣過佢喎

Sor 講緊最友嗰條女

咁啱嘅 你係邊個

算把la，連登仔，平時a又樣衰b又樣衰
不知幾多自己真人咪又on撚99咁個毒撚樣，宜家笑人7
無lala覺得人唔靚就係度批鬥，最好野係班批鬥撚講到自己好似維護正義咁，大義凜然 ，on9當有趣

係囉人地都係打份工姐，做個sales都要女神樣咩？你地班人自己屙尿照下自己嗰樣先啦，成班毒撚 keyboard fighter笑柒人

有啲女都當正自己係kol喺ig賣廣告

尼美后

肥都算仲要咁嘅樣

好撚肉鳩酸

原來唔止我一個覺似西哥

Holyshitter唔係只請靚女一係就淫西做既咩
佢係邊樣

開口埋口話人地雞
痴撚線

Hollister員工全面進場

痴撚線唔gur你大可以唔睇

一代不如一代
仲興hollister咩而家
都四五年前

西哥個妹

Emilia Wong?
事實係柒都唔笑得？
道徳撚真係on99定你都係holyshitter啲雞同狗公呀？

雖然係似西哥
但對賺得果幾十蚊個鐘既sales
又唔使咁harsh掛

Hco之前專揀靚仔靚女做sales
宜家笑d sales豬西有咩問題

好似龍珠入面菲利個手下.....

左上個個唔屌，其他好可以上曬

追住咁demanding

證明ig要private 重要性

cu定hollister垃圾啲

想嘔

隔離post 都見到你

無咩問題既 大家開心咪得囉
我都唔明間公司做brand repositioning黎做乜
因為香港人對呢個brand已經有好深既stereotype，又唔會知美國總公司以前歧視乜乜乜個CEO已經退左休換左個zara唔請既人黎做CEO
將以前個大家覺得好靚好abc個套policy一樣不漏咁改左做而家咁樣
可能因為大家唔知而有期望落差所以咁大力屌打個brand

利申 已quit 由未改policy做到改policy

相認吧

諗起都正

好多仇家

大家係咪睇左隻多拉美之後標準下降
之後貼出黎果d明明平時一定屌唔落但宜家你地都會話屌

廣東溝廣西？

唔屌 倒貼100萬會諗諗

勇者塔

女神TOABY
相認啦

成日話自己溝葡萄牙 佢個樣好似男人

唔止腳肌 仲有腹肌
係無胸肌

死mk妹 格衰死公廁
我個fd之前唔妥佢就係咁樣形容
好似係咩倉庫嘅lead

連登仔就係on9當有趣架啦
係咪批鬥見仁見智
不過大家都係有野想講發表意見姐

起上面冇留個言，見到依句真係覺得不撚知所謂，A&F出歧視Asian 嘅衫你唔講，反而話香港人對間濕鳩公司有stereotype

鬼叫Hollyshitter多是非
裡面都應該是非爭鬥爾虞我詐勁撚過二次世界大戰

agger

Fxxxx?

條女樣衰係佢不幸

自信po ig係佢on9

樓主貼上嚟害人害連登仔係樓主仆街

老母畀狗屌

嚇到我成杯野跌左落地
我屌你老母呀 樓主

似胖虎多啲

香港人真係冇個好心地。

人哋有自信係件好事，而有自信又唔會造成第三者傷害。

留返啲氣力對抗有公權力嘅人啦。

巴打做邊間

真係夠料對抗到就唔會係到踩低人抬高自己啦
傻嘅

屌那星

有冇多d相

聽口吻似Fxxxx

巴打食得咁偏

藍絲
純粹想八下

免了
留翻俾你地

嚇撚死人咩個心離一離啊

係度見到自己同學

但係唔代表就係要「踩低人抬高自己」

Hollister柒頭肥婆員工進場

右邊 想睇post正面

摩呀正面

第一日上黎?

人工得過幾十蚊都要搞埋曬d宮心計

磨牙磨牙

記得之前高登有個post 咩hollister 大揭秘 好多野睇

啲人做Hollister 好似變左做明星咁好多人講

[你問我一定答]做過hollister幾年 大揭秘

好似依個

收到風第一頁個肥婆西窄多水
連登仔屌唔屌

以前入去都係為咗𥄫女
越嚟越樣衰真係

屌 加密啦仆街

唔好相認

笑撚死 東莞

屌你老尾個post睇撚到皺哂眉

唔係下話, 西哥都想屌?

咩風

右二 我同事 真人好高質

屌你老母呢間野賣女架啦 入得去做咩心態當自己靚女呢d野你知我知個單眼佬都知
而家豬西唔比人評頭品足
我地會唔會無啦啦評個大家樂呀姐豬呀？
你係豬西就打份普通牛工咪無事囉

正如樣柒去報名參加香港小姐都會比人笑嫁啦
咪撚話我知holyshit 唔係賣青春賣樣

人地做hollister 得罪你咩

咁我下星期都係唔好去interview 對自己無信心

你唔好理人地點睇啦！下下要俾班女神班友先唔嘈嘅話，呢個世冇人做sales啦！

去gu啦 Hollister做咩都會有人有意見架啦

你想做咪做，理撚得人點講

點解仲有賤種支那豬走去做hollyshit

依個j開

邊忽睇女

Mix咁正，有得強調我都想強調可識我九龍混香港
有無多啲相

你係邊個

嘩好柒

又唔係好差，無得揀都屌得落

係咪有料爆先巴打

我都係英國mix葡萄牙
不過兩個都係殖民地
算唔算數？

好過我九龍mix香港

樓主j開kathy？

乜仲係四十幾蚊人工？
難以置信仲有人做

咁高要求 我覺得好正啦喎

對眼

射左落個mon到

正呀

真心咩

右一ok
左邊三件不了

巴打識食

我指粒子彈
太柒忍唔住用bb彈槍狂射部手機

cls

有朋友識話佢好似好鐘意請人食波餅

識用洗gap水咁衛生

邊間

哩個臭閪出名姣

Lm

樓主有無見過真人

我有我有

一齊食過飯

我竟然追哂呢個post

其實hco班女係咪得罪你定殺咗你全家

呢班女都叫樣衰
我諗我可以安心自殺

絲打你放心，有我墊底

我地食自己算啦

Pm我

找到知音人 無遺憾啦

Pmed check check

只有絲打圍爐最開心

圖二右之前比人爆做ptgf，個閪已經寬過西隧，慘得過佢條仔仲個個月成份糧比哂佢，點知

堆女係狗也不屌嘅級數

我諗我連小強都唔會聞一下我嘅級數

起碼肥都有得減下
你睇下個隻豬

上年返過一段時間呢間野 知幾多内幕下 不過做左4,5個月就quit左去左外國

d 巴打唔好咁高要求
只要唔係太肥嘅話
條褲夠短都有 d 睇頭
唔望樣咪得

識貨

呢個極品 做又一城 周圍同人講自己讀城大 仲要狂r人出街去chill
重點 似啊嬸又周圍同人講自己好靚好女神 份人好煩膠

利申 shitty人 佢係campus幾出名下

咩料大細眼
求ig名

又肥又樣衰 完了吧

利申見過真人，真係好尖，左邊

有冇仔仔

最右個個係朋友啲朋友黎 個人都幾好聽講 幾夠義氣

po圖個班可唔可以用加密呀

喂咪撚再貼啦 撐唔住啦

個鼻大過吸塵機
對con 大過對波都j 得落

個鼻油到

con都算 個鼻成個成龍咁都J得落

FYI

呢張幻想下會唔會好啲

講還講唔好po 圖啊屌

左手邊個個一收工就去老蘭蒲 fitting room變左佢換戰鬥甲既好地方

巴打你見到真人我驚你掉頭走

利申 見過

有頭髮嘅李家鼎

右二條PTGF之前係元朗Hollister做 乜宜家又走去CWB做啊

呢個我都識佢，但係佢幾好人喎，都無聽佢講過覺得自己好靚嗰啲

利申 : shitty 人 ，同佢同班

近佢學校

hco 員工

hco 員工 ？

元朗嗰間係咪長期無人去 見到班怪獸咩意欲都無曬

大把人

做Festi㗎
共事過
份人冇乜嘢
但試過喺連登借曬貓自爆snapchat id
唔知想點

你番元朗？

搵客囉得鳩罪你咩

我都識佢喎 但佢好nice架喎
巴打你認錯咋？

shitty人 上個sem同班

咦 相認 都係共事過 份人幾好 好少講野又唔多同同事出去蒲
festi女仔算幾好 但佢冇做啦聽舊同事講 我都冇做啦 得45做黎岸柒咩

啲偽abc真係好樣柒

圖二之前係銅鑼灣Hollister做

喱個質素女仔學乜人做holyshitter christy lai flavia wong sylvia嗰個年代 正到不得了

個樣豬撚到

奇珍異獸po

侏儸紀生物

雖然右邊呢個唔係樣衰，但係聽好多fd講係臭雞 Hysan Hollister

利申：仲係Hysan度做

巴打係br定stock

佢條仔係咪做太平洋咖啡嗰個？

G

巴打唔講啦呢d

其實做holilister真係好威咩？
威果個位係邊？

好唔明點解d sales 要著拖鞋返工

仲係道做咪自己去問佢囉 係人都有得屌你無得屌

我識上圖右面著拖鞋嗰條女
佢番咗去澳洲

好似由頭到尾得高登仔覺得佢地好威威豬
如果唔係都唔會開個咁既Post ？
真心唔明有咩值得討論？咪又係一個鐘得四十幾蚊既Sales。
其實人地樣衰關你鬼事咩
真心恥笑開埋哂呢啲毫無價值同討論空間既Post既巴打
Cheap到要討論啲一個鐘得四十幾蚊既Sales仔
仲要覺得人地好威威豬

實有人批鬥話唔鍾意咪唔好睇，只不過好替呢啲人可悲
咁得閒咁多時間就留意下身邊既大事啦
成日開埋呢啲Post打飛機

如果呢個post係鬧空姐樣衰
我覺得reasonable 啲

以前就真係多靚仔靚女既
D女夠淫有樣 d男夠大隻又有d樣
而家完全

無錯 根本就係普通一份工

望下自己個樣先恥笑人啦連登仔

中同？ 相認啦

做乜撚咁多正義撚

睇嚟大家都係

唔係咁呀 佢得罪你咩

大壩街名校

我認得隻臭雞

荃灣區Band 1英中名校

愛不及時 抱憾終生

你係邊屆

宜家year4

師兄你好

屌 變左相認post
TOABY 女神

大霸街女神

開班教人執相瘦腿瘦腰啦

以前佢仲做緊hco嗰陣幾靚
宜家做model做到走晒樣

我想睇樓豬老母有幾樣衰多D

如何執相瘦腿而保持欄杆筆直

睇嚟你都有執圖collection
J到我出血啦

不了

人地宜家瘦咗

之前共事過 份人好串又西 全公司冇人鐘意佢

日日去跑步
between知唔知佢中三既野

南嚟嘅原來～

之前見過佢係荃灣跑
有料爆？

睇嚟同女神好熟

到時比人擺上黎我就真係恭喜你
絲打仲屌多幾錢重

一切都係幻覺

以前好多靚女咖希慎
宜家個個都大學畢業咗
話咁快就四五年
依家自己入去見到d staff都嚇親
利申 最早一開就做

絲打一定好靚

曲線屌
自貼黎睇下先啦

佢係高 但隻腳好撚粗 不過佢post啲相影到隻腳好幼
利申 同學

點玩法先

唔好提了我已經由xxs變成m size 往事只能回味

衰在太有自信， 連登仔樣衰果d 唔會貼相

睇佢唔出 咁開放
咁點解散

絲打以前咁返工

唔係入面d m size 唔做即刻無買啦

以前有個變態佬成日等我地幾個女仔收工 有次試過跑到去世貿果邊避 諗起都覺得on9

條女俾佢玩到咁都俾人帽

三穴
呢啲淫閪要教訓下

食開瘦肉嗎 咁都叫粗 好fit喎
真人同相一樣咁靚

佢腳唔粗咖我都可以做證

吹條女俾人搞過
搞到人哋要開po屌連登仔

下？你地好耐無見佢牙？真係笑大人個口

Marisa 個好朋友savina仲靚
有冇巴打follow開

左中右邊個牙 v果個？

可能我個人好憎d好瘦既腿完全無美感 覺得佢正常唔會係粗囉

唔好咁衰啦 ，個女仔睇到都好唔開心架，你諗下人哋如果咁講你哋，你哋會點

3穴

佢係上下身唔平均
上係瘦既 但下身好壯

圖定老無？

自己上ig search 啦Savinavee
我係新上唔識up相既白痴等陣up咗自己d相

絲打講緊邊條女

真

實際佢幾高？
佢自稱176cm
但係我見個佢個friend一樣高，但係個friend自稱171cm。

相對地係粗。

依張相佢著平底鞋好顯粗

真人睇好似冇咁大份

但係我覺得OK。

有肉地唔好咩？

個頭好大

佢個朋友Andrea poon 又係真人上身瘦但下身肥到咩咁
ig相係勁fit勁瘦 上次係cwb撞到佢 完全唔敢相信 嘩個pat大到 對脾又肥

覺得性興奮

佢以前好淫
D ig相姣到，塞到對波好大(依家del曬)，反而依家人肥左但對波又好似縮水咁，平到
有fd上過，係佢主動聊人扑野

你又知

我淨係知佢個ex勁靚仔好似彭宇晏

Marisa應該係玩鳩佢或者好憎佢 放佢嘅相張張自己靚人地柒咕哩

利申：有fd識佢，唔係咁話

右面條仔 個頭似荷葉

diu 識佢但唔熟 佢係咁嘅人咩 (me not shitty)

依個真係唔夠掂

係唔多掂sorry

仆街同屆

好似欣宜

想問hollister幾錢一個鐘同難唔難in 唸住DSE完翻下pt

樓上有寫 45蚊

Savina係小學師姐 份人絕對唔係咁

唔難 都唔夠人
所以先轉policy咋嘛

但係聽過啲人話有50幾60蚊即

小學就咪攞出黎講啦青
唔好信囉，連登咁多人9up開，搞到講真都冇人信
我都係食花生算

條友花名叫呀豬，專食洋腸
利申：中同

佢係肥左dd但仲係好撚正同友
利申 絲打都忍唔住丁左vivi5 6 年

左二個個一定係好八婆好多嗲

唔識佢就唔好亂講 佢份人完全唔係樓上所講

佢個人無咩野牙？係多嗲姐少少？

屌咁低人工

真人幾大份

大家都係姓朱
不用分那麼細

A&F 都唔好得去邊 兩個brands D 人做完真係會覺得自己高人一等 D 自信返晒黎 香港呢個牌子5會長久有得做架啦

被佢r過 講D野都係差5多

比個光環你

呢個post 好多kts撚

牙你老母

跪求ig

左面2個

單棍春？

ah hpy

三年前都係45蚊左右，屌，幾年都無加到人工

利申 有offer 無做 狗也不屌

唔係為人工 做Hollister係想話比人知我係abc鬼妹性格

無撚有錯

熄燈都屌唔落啦

屌個個po都見到你

啲女無啦啦就比人擺咗上黎比你地笑

👍👍

間鋪幾百萬租 人工出四五十 根本當佢地係狗

不嬲唔睇好Hollister

份人冇乜野，你認真呢

屌有冇人去過元朗個間買嘢，之前去個間買嘢，屌，個收銀系鳩我，雖然我買啲特價貨姐，但都唔洗成個收銀過程都系鳩我咖

我好記得佢個日著紅色格仔衫
男仔黎

系你老母

連你都鬧我

人地先45蚊個鐘,有時翻服務性行業係會頹啲嫁啦體諒下
利申:同行,人工都係差不多

個鼻頭

除咗右二其他

應該話其他隻眼個雙眼皮好假 個眼睛型狀

其實我唔理解啲人入去做係咩心態

型囉，威囉，英雄主義囉

到底係咪真？

Btw真係估唔到條女甘淫

一擔擔

甘你老母 我都估唔到依家連登咁多5p

之前Top shop 有啲女都幾正

我諗最正果期都係岩岩開果陣
周健宏條女之前都係果到做
第一眼見到條女正到 又長腿又靚

咪又係一份工
係連登仔先唔知點解睇唔過眼
又唔見有人問入麥記做係咩心態

之前聽人講hollister只會請好瘦既女 要骨感個隻
原來假既

搞咩依家啲女醜咗咁多
仔就不嬲都柒唔意外

係咪貼錢做生意

佢條女個時係做manager
當年 manager 5人組 光景不再

成個欣宜咁

咁Hollyshitty 是店嗎？越睇啲女就越大陸feel

呢條女之前係又一城做 塊面成個正方形咁

聽講左二臭閪拜金性格 心諗咁樣衰咁平就返屋企訓

左二真係好撚樣衰，唔係講笑

笑而不語 但係嗰到係cwb黎
樣我唔評 但係啲料嘅真偽真係得啖笑

申利 shitty 識佢

依家係又一城 Nespresso做
條女勁八婆

唔係做holyshitter都仲追擊啊？ 不了
八唔八婆就見人見智啦

ada

家陣啲囡囡 好鍾意po ig blur 左自己個樣

有無多D圖

左邊死臭閪黎
憎佢憎到仆街

好似大陸G

呢條八婆性格勁臭雞 濃眉大眼成個關羽咁款
聽講學人上莊 仲成日西口西面

呢條死八婆黎，聽個fd講佢幾好砌，因為唔使戴套任中出都冇問題

利申：個fd試過，都係聽返黎

佢條仔小心有性病喎，聽講淫底，肯定俾人屌過好多次

中環hxbx做緊

呢個幾靚

teller?

所有野都係聽講 有無好似Belle Ma 咁嘅片先？

呢個會唔會高質啲

本身一睇都覺得熟口熟面

大陸人買多過港人